727光復元朗 和理非 就係大巴大巴車落一眾藍絲+政府+鄉黑既機會

邊個先係真正暴徒
邊個先係真正和平
727 大家都會知
藍絲果日之後一定縮晒
我地聲勢都會將會擴大

push

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

重點係反恐

Push